溏心風暴3

溏心風暴3》（英語：Heart and Greed或Heart of Greed 3[2]），是香港電視廣播有限公司及中國企鵝影視聯合製作的時裝倫理電視劇，為溏心系列《溏心風暴》及《溏心風暴之家好月圓》另一姊妹作。由四位資深演員李司棋、夏雨、米雪及關菊英與五位當紮演員黃宗澤、王浩信、岑麗香、黃翠如及陳敏之領銜主演，並由阮兆祥、李國麟、蔣志光、唐文龍及陳智燊聯合主演，總監製劉家豪。

開始

負皮-->返回

屌你老母垃圾劇

睇下先啦

垃圾劇 唔撚想睇

又倒敘，你唔厭我都厭呀

首歌又幾好聽

一開就知

插曲重好聽

波士高最後一套劇。。。

奶茶劇

又黎法庭

好耐冇見波士高

屌又翻炒第一輯條橋

抄黃子華

啲聲音特效好7...咁多年都係咁娘

睇女先

馮盈盈

最佳男主角波士高

最正係亞軍

敏g

點解睇親d promo翠如都好似唔多戲份咁既

睇女劇

唔係《學是學非》支持者

joe爸，正爸

垃圾劇屌你老母，再推死全家

哇fyy好淫

咁咪好囉

牛頭角間翠華

人都走哂

夏雨又番來拎視帝
馬明

敏之眼鏡look好正

應該會做爛咗套野

推到夏雨伶視帝

仲有海濱道

拎硬啦
突登要人番來拍
你估唔洗代價

好撚老土

翠華咁大個集團喎

掛住陳豪

翠華比佐幾多錢

好撚無聊

打手屌你老母

宣傳都知咩事

瞓著覺比人偷錢個報紙攤阿婆
單新聞應該都成年前

睇到好老尷
膠味濃到

魚情未了去又來
廣告都唔換

勵業街翠華集團中心取景

想轉台

馬明 點解唔搵馬明做呢套

好尷尬

等香香

重頭劇唔俾佢擔正

法拉呢？

片頭同使徒一樣

好似成日整奶茶

賣鮑雨 變賣奶茶

讀書同食洋腸

我覺得佢今次唔太恨

法拉

今次奶茶翠華，Tvb重有咩職業未拍

諷刺田生

鮑魚劇變奶茶劇

套嘢講茶記爭產

翠華贊助真係覺得幫到自己brand building ?

誠哥會講le d? 張如城呀

it狗

都係等聽片尾曲

N展仔

鐵路、巴士

無陳豪硬係差緊啲

得得地

Click入黃金屋，好似係

林峰 法拉 嘉欣

一杯好既奶茶的確無得輸

Leung撚到爆
又玩啲根本唔會喺香港出現嘅懶係街坊味
又講啲唔係人講嘅所謂金句對白

雞

冇管家仔 真係睇黎都哂氣 橫掂都知夏雨都伶梗視帝

睇返降魔的第一集先

田生

米雪face off.jpg

你以為自己真係夠班去challenge人地條team?

又要睇嘈交劇

我都唔記得上兩集係講d咩

視帝視后已定
男:夏雨
女:ck姐

金金金

鑫呀

林峰 楊怡 陳豪 嘉欣 法拉

金金

點解陳華鑫紅唔起

黎諾意都無

好正

等睇胡琳

對腳

雞～～

都係睇嗰四個老人家啫

男配女配
唐文龍 陳敏之
最佳劇集
溏心風暴3

咁快鬧交 幾時背到結局

我真係火都黎呀，拍到咁差

男配:阮兆祥
女配:關菊英

想睇米雪

米雪呢屌

華鑫把聲好甜

我以為火姐都係茶記果邊

好柒

識貨

無聊
又係爭產劇 悶唔悶d
9 up埋d 金句 講得多就變煩膠

執跨子弟

呢套好睇
利申10後未睇過1,2

香香呢屌

無鮑魚仲叫溏沁風暴

乜撚溏心餐

聲柒

dklm咁撚老土嘅 第一二集係咁嘅咩

下年應該考呈分試咯喎

你識唔撚識計數？

呢套野娘到十足十啲廢老講幾句過氣潮語以為自己好緊貼潮流咁

10後最大二三年班，未呈住

華鑫腳指勁靚

夏雨句事缓則圓聽到我打哂冷震

正常都係睇到十幾先入肉，睇下點先囉

不過節奏太快了

三不原則

明抄子華棟篤笑

仲要扮原創~ 好撚無創意

我要香香啊

同感
Btw屌你老母殘體字

同降魔的差好遠, 好悶

我老母都話頂唔順

可唔可以唔好講埋晒啲所謂嘅金句

原來第一輯已經係十一年前既事

d對白好老套

係咁撻啲懶係金句出黎
唔知做乜撚野 不了

陳偉琪好醜樣

哇 好淫

陳偉琪個口應該好臭

不知幾正

Wow 好多女

著到咁做gym

原來就係呢兩個

又係呢條女

哇屌

07年

屌又係條御用淫婦

G

屌 佢真係好樣衰

御用家禽

之後要啃黃翠如

點解好似CUT撚哂D野咁

頭先尖房豬到仆街喎

On撚9

肥撚到

又靚仔又二世祖既生活點過

限奶令

好撚肥

用錢食女

講夠like未
好劣

無撚左嫲嫲仲睇乜鳩

signal wong扮韓仔硬係有種mk味

啲對白好老套到

Signal 拍埋bosco度爭緊幾皮

睇到想摑死夏雨

同1,2比嘅話其實好悶

Cap 圖呢！

腦退化，拍唔到

五十肩

太老了

返屋企2輛車downgrade咗咁多

bosco好型

間屋大撚到

唔撚屌

Like夠未

屌埋你地個份

輛你老母

張枱大到夾唔到餸

對白又娘
花名又娘
情節又娘

有戲味好多
陳豪=波士高>馬明>signal

Bosco最後一套竟然係呢套垃圾

香香幾時出現

通常祥仔都炒車多

講野多過爬飯

仲要歌都無得唱

2017啦 重溏心風暴

好掛住嫲嫲把聲

阮兆祥又做返自己
又做on9仔

齊樣我覺得signal好d

6號肥媽

肥媽6號

食平D

陳敏之要食白飯

肥媽,六號

又開眉飯，第一輯講過啦

我有錢
就=要比你賺多d

熒幕情侶

6號拍戲有種莫名既喜感

肥媽擺對波上台

咁多過氣潮語

bosco又準備跟埋上去大陸搵銀？

套野好柒下柒下咁 笑又笑唔出
冇哂溏心1,2既感覺

唔同feel

Ck姐都唔同feel

已經上左

以前啲節奏急好多

要搵煎pan先有feel

但呢套ck姐啲戲好似柒柒地

10點半又見到脆魚

我係翠華屌柒tvb啦，打爛個奶茶杯咁唔吉利

夏雨D對白好老土

溏心2第一集已經好好睇 唔似呢套

好掛住林峰鍾嘉欣同法拉

有冇人覺得套劇刻意
放啲'潮語'入去好柒

佢地個關係圖係點

冇陳豪好似差D野咁

翠華

有圖有真相 呃like 嬲嬲 有請小鳳姐

家、好、月、圓、慶、中、秋

重諗緊陳豪去左邊
同埋林瘋

整兩個二世祖好鳩

呢個時候仲播離地劇......

呢套同頭兩集有無關係 定係唔關事架

好明顯係 以前都有講金句但冇咁撚刻意on9

唔關

明明波士高頭兩輯都有拍
點解雜誌講到佢好似新加入咁

之後仲會唔會有六號

角色定位

廣告雜誌？

乜撚嘢呃like 是咁的 我家xx個啲
個陣味柒到

Bosco 楊怡

沙中線廣告

拍到咁就唔好用溏心個名呃飯食啦
陳豪冇 林峯冇 馬壯冇 鍾嘉欣冇 陳法拉又冇
加埋Signal 香香 脆魚 入去做乜鳩
改過個名啦屌

ck姐係做得幾好 夏雨去死 好造作

仲有俾D位佢地拍劇呢

同愛回家一9樣

Like 完未 讚完未

我已經準時熄左電視

關菊英都係做返sa姨嗰啲仆街角色好睇啲

俾個like你

林峯唔拍都明姐
點解連陳豪都唔幫手拍？

成套戲都好嘈

依家啲劇個鏡頭轉嚟轉去好撚煩

接咗8:30嗰套

可能佢都好仆街呢

係咪個時要湊仔

點解好似做緊舞台劇咁

太撚多啦 變煩膠

kc

熄電視啦屌

KC

佢地可唔可以正常傾計

過左半集有咩金句

以前佢係大配角？

cls一集已經幾十句金句

好多無謂對白
潮語間唔中加啲就話姐
句句都有

翠華仲需要咩?

我覺得貪得意宣傳下姐...

同賣餅個套一樣

其實我覺得以前嗰兩套對白都好老土

哇kc咁撚大隻又白

好撚煩

同夏雨不和

翻睇1,2冇咁嬲
淨係一開頭見到bosco同signal 扮靚仔二世祖
又格硬拍情慾戲就頂唔順

夏雨 司棋咁垃圾既戲都有人吹奏

梅小青d 故仔係幾煽情

第一套都戲份多dd 做大契大鮑個親生仔
第二套就少d 做鍾嘉欣醫生男朋友 之後分埋手

啲配樂用返十年前

再坐一會

乜撚野再坐一會

依D戲俾D師奶婆婆睇姐

屌，好明顯溏心先係重點劇啦下話
呢d咁重要位唔搵佢
tvb搞乜
將信號王調去8:30果套就岩
佢岩做呢類角多d

咁撚大間屋

條走廊長到

叫金句風暴3喇

唔好比肥媽佢地移民咪得

垃圾劇接黎做乜

呢套野好old school feel..

頭幾集都順順利利 之後開始家門不幸

頂你原來豆潤鋪黎

第一集劇情已經散撚到仆街，班友完全冇家嘅感覺

誇世代重點好多....

呢個位 又有返少少1，2集種感覺

演幾輯都仲可以咁演

咁撚細間舖

我都以為睇緊舞台劇/聽緊廣播劇

香港人的集體回憶

半個鐘已經食咗兩餐飯

5500萬
連登仔都要55年先儲到

有手足cap圖換面未

不過比我有機會都同bobby拍返次
陳豪都算識揀

比我係陳豪都唔做重複既野
拍多次垃圾溏心把撚咩

bosco好油頭粉麵噤

啲對白好懶經典

第一集悶到爆

又小鳳姐 煩唔煩

小鳳姐

一定係，除非唔係

真係七到好尷尬

好撚on9

請撚完未 小鳳姐都攰啦屌

好老土

我覺得我好似時光倒流返去2007年

On9到唔敢睇

成家都on9

柒到唔敢睇

好撚嘈....

敏之唱個個樣

睇到好尷尬

有請小鳳姐

等睇tvb又失敗

好似揾垃圾王晶咁以為揾返出咗去既製片人返黎就有救

最慘係d兄弟姊妹走曬
嫲嫲又拍唔到
真係把撚

我都見到

為左討好網民⋯

屌你笑唔撚出 on99弱智咁

陳敏之個樣=全香港觀眾

DKLMCH

Feel到有排唱

好少人，對比起上一套

好噁心，成套野懶係玩潮語

掛住笑睇唔到

還我降魔的

其實呢，有啲字眼喺網絡講就無野既
但現實用把口講出黎係好撚柒架屌你老母

真係睇到好老尷

想問現實究竟有無一家人會咁做

老尷到 睇咗九字無一個位笑得出

封面幾千人

連登風暴

過氣潮語 應該係 除非唔係

CKjer

都係第一輯呢首配樂最正

家好月圓慶中秋
仔女都已經係宜家全部人

好老尷
格硬陪唱

圍住禁電話啦仲同你on9咩

應該係拍班人尷尬先正路，但點解我睇都覺尷尬

有請小鳳姐。 白痴

識揀一定揀bobby
廿年未輸過

正式宣佈黎緊睇tvb 由08:00-09:30 夠數

唯一笑左既位係見到肥媽六號

好多對白都夾硬加落去 唔掂喎

金句根本唔洗多
關鍵時候講一句已經夠
仲要用埋咁撚多out撚曬既潮州人都唔講既潮語

改名做廢老風暴

反正對象都係師奶不如唔好出啲已經唔潮嘅潮語啦

太多就過啦

用snow頂住先

分裂 跟住再齊心，bbq

tvb永遠唔識見好就收

好撚浮誇

Hard sell 潮句
同「未登天子位」差十皮

份劇本似係幾年前寫多啲。

完全唔識笑, 呢種家庭和睦真係劉家豪獨有, 獨有地假,
又唔見愛回家係咁, UP啲對白極浮誇, 懶好笑,
十足死廢老扮後生咁, 根本係現實唔會咁講

終於有高質劇
唔洗再捱垃圾的

完全係背對白 根本現實無人咁傾計

真

第一集用半個鐘講返細過d野會易d帶觀眾入戲

米雪

仲話今集有新意唔再講咁多金句

潮爆風暴
老尷風暴
金句風暴
廢老風暴

米正到

米雪真係好撚正

呢集over hard sell

阿雪

嘩 好in好young好潮好有活力呀

寫對白條友係咪五十幾歲帶白眼鏡扮後生果d撚屌？

橫山米雪

會唔會誠哥屋企食飯都係咁

米雪好靚

可能得李國麟呢邊正常啲

米雪幾歲，有冇30

24

米雪又後生左

米雪70歲未
仲可以J得杯落

藥箱變成手飾箱

70都黎

30對

靚到

食左cs4

停左經

我都諗起

62
就黎用得長者八達通

2230睇do姐

食得首飾箱多

咁老，我10後唔識佢

點解有朱翁

Amelia

啲戲又假又做作
睇到好撚尷尬

假膠

d對白好老尷

呢d 劇情會唔會太離地呀...
又億又鋪 又大屋

家門不幸

今次真係家門不幸呀

莊思敏正撚到😍😍😍

珠光寶氣

周驄

個細佬個頭

個條女肥左咁多

視帝周聰

思明正過佢

無人同你爭

以為茶餐廳應該最撚貼

而家三輯最撚離地

莊詩敏應該真人都係咁撚閪

咁細個就脫髮

屌佢不如屌米雪

sir alex

做咩2個都一齊著大紅色
撞到

堅正喎

茶記咁撚發，根本呢套都on99
我真係火都嚟

住城堡

好八婆格

米雪成60幾歲都咁撚正
係咩玩法

咁都要唱歌，做乜撚

一係極反一係極撐 有冇人公道講句，我覺得第一集暫時冇咩嘢睇

我掛住溏心2個嫲嫲

屌，點解唔開套劇講爭獎

得啦 夏雨快啲還願 快啲死啦

依啲留比你地
我屌香香

李浩林幾耐冇見

開太與翠華實發架喎

黃宗澤係司棋細佬？

一句講哂
米雪定莊思敏

司棋姐真係好難頂

點解要停係到傾計

點解剪到一舊舊咁既

莊🤤

六號同肥媽 唔捨得

我屌唐文龍

啲剪接有啲怪

淨係講呢家人點洗錢得啦
我想睇多d貼地既 睇鋪呀 捱返黎個種
唔係淨係嘆世界呀

用左成集時間介紹人物

呢套好睇 正宗師奶劇 用劇情解釋劇情

米雪啦，分分鐘越屌越後生

ck姐啲神情好似怪怪地既

呢d垃圾題材仲不斷開，負皮，上一頁

莊思敏柒到

屌到佢藥箱都變首飾箱

幾時先有佢戲

識左幾十年仲自我介紹有九兄弟姊妹，邊個死左，對白編劇垃圾到

唐記

呢套野竟然有人睇

唐記係咪鮑飽間鋪

唐記鮑魚

屌到佢首飾箱都變藥箱先真

係

咪係

欲言又止呢

夠鐘睇農夫

海味鋪老闆咪做得時間證人囉

唔係hana既？！

年輕戲份，應該叫「法官大人」

好撚悶

誰人無得到一切的渴求誰人無攻於心計的理由

有菊姐乜鳩hana都要彈開啦

過海大把證據呢
地鐵cam 8達通
咩叫冇證據

幫手做證人就要報恩

好難頂下依套戲
冷係團結咁

同一個套路玩足3輯
細個覺得好睇 宜家大個左覺得好7

模擬80年代戲份

司棋姐啲戲好似差左 關菊英就正常發揮

連登仔又話罷睇

好一套八婆劇
個電視一直都開，個個唔係㩒電話上連登就係打機...
根本就冇睇
呢套垃圾劇，除左嗌交勞氣大聲叫之外查實有咩好睇呢

仲有
陳敏芝既演技一如以往垃圾到震
over晒又勁誇張 果個咁既表情 咁既語氣 做返索腿天后啦

此菊不同彼菊

屌你老母，認真？

岑麗香先垃圾喎

我老母屌到呢套野仆街

屌你老母臭閪不知所謂戇撚鳩鳩食賓周

咁遲d係邊個爭產？
黃宗澤同signal爭

婆孫都做得啦

頭先Ck姐對白講話九兄弟姊妹死淨佢兩個

講下把丑角黎講，阮兆祥仲垃圾過荷蘭叻.....真係好癲

Agger 煩到呢

冇錯
集合晒全部冇演技既藝人...
求其炒埋一碟咁

法拉都冇..邊度好睇

都係依家個兩家
黃宗澤過左對面咁解
好似係

我都係 硬係見好唔識收拍到爛晒先安樂 重睇第一套好過

俾返楊怡黎都好啊

又幾好睇 第一集已經好緊湊 希望呢套拎最佳劇集

痴撚線原來真係兩姊弟

呢個應該揾煮PEN做

咁就發生姐弟戀

睇左陣好膠好格硬對白囉

其實佢係咪換左班幕後 家好月圓第一集已經好好睇 家好月圓慶中秋無一個返黎拍 tvb真係檢討下啦

司棋姐

睇到眼都花 等睇香香

荷媽啲戲真係退步左
同埋成家人無乜化學作用
頭兩套啲兄弟姊妹感情幾好睇

咩小鳳姐個度 屌你 唔係真係唱出黎啊
直頭不忍直視

似下有埋岑麗香同翠如 又玩爛一套經典

無睇套劇
淨係呢條片都越睇越尷尬

呢套又係好似使徒2咁騰訊到有得星期一一次過睇哂五集？？

個日電視都咁講
但明明第一集好多bosco，第2集好少

我近年都因為bosco睇返1

係啊，而家有 1 - 10 集

耐無拍 全部力不從心
係關菊英都勉強可以接受
希望黎緊會好少少

hana

痴撚線 一集up咁多‘金句’懶好笑
為講而講 第一輯邊會咁樣呀

呢套野真係屎戲一堆堆

班後生完全唔係程亮常在心嗰皮

Show Blocked User - New_God_美斯

信號王= 林峰
香香=嘉欣

把聲好撚夾

我鐘意家好月圓多過1

屌你老母淨係呢兩張圖都見到幾次後反目再和好
已經feel到成套戲充斥住個浸煩膠嘈冤巴閑味

見到signal wong最尾個幕膠到咁
突然覺得馬明視帝有d機

老老豆豆
馬明能夠將套冇budget既劇拍得咁多人鍾意
其實都唔係一件容易既事
通常拍D靈異劇集，結果都會係好膠
雖然降魔都有膠位，但係感動位真係睇到你要準備紙巾... 三色台播呢套垃圾其實都係好事黎既！起碼大家有得透吓

溏心片尾差咁遠 之前林峰 愛不疚 而家hana 浩信

咪係 熄電視

咩波士高 龍蝦咩

冇錯
唔好助長佢拉高收視

垃圾

比返套降魔的黎啦屌 依套成堆老野講潮語，飯都食唔落啦屌

還我降魔的
還我馬明
還我啤啤

仲要狂播宣傳片播呢套野
第一集就係酒店成班演員懶係齊心咁一齊睇
東張仲要狂宣傳佢套野 每隔幾分鐘播一次廣告
琴日降魔的大結局 半隻字都無提過
為左推呢套垃圾可以去到幾盡

巴打

菊姐唱主題曲+老土金句+瘋狂罵交=呢套劇

到時候睇下收視咪知囉

覺得司棋呢套做成點，都係鐘意1，2慘慘情既佢，一係就期待佢做奸角

佢第一集做舅父波幾入型入格，睇到想中柒佢
但係今集弱智到好似皆大歡喜咁

睇曬頭10集，發現好膠，不了

發夢細個同過佢一齊去活動 嗰時仲係三線無人識 已經閪口閪面話唔同小朋友影相屌
莊思敏 抵你成世紅唔起

過份做作，好假

On9

好掛住舊溏心。。而家搞成咁
我真係好鍾意溏心風暴

人造人咁既膠面
同佢影相都影衰自己

佢整容都可以咁醜
已經係上天比佢既報應

開波

呢套真係好垃圾

2你開呀

好

回憶完未
屌你老母

過咗咁耐嘅事點會宜家又講番一次

許雅倫

講撚完未呀廢老想當年

好嘈.....

恩公左一節

拎番溏心1 d配樂

有請小鳳姐!!!

溏心2都有

好慢

瘋狂地推

每次食飯都要請一次

我指劇情好慢

第一集常在德第二集表叔恭做奸角都好正下
唔記得佢真名

有夏蕙 BB

我有冇聽錯 做乜成日講肯肯定 好撚做作 夠薑就講肯撚定

又係溏心方程式

minions

夏蕙bb

你隻 Banana

溏心其中一個賣點就係大卡士
除左幾個老野 波士高同signal 其他人都未夠班

表叔恭勁撚仆街！！死都唔肯講紅姨推嫲嫲落樓梯

發夢朋友同佢做過野 西到出汁 勁大牌

元朗?

有敏G但係冇腿睇

好懷念

岩岩敏g首bgm係于素心出場個首
好掛住呀秋

之後會有

陳敏之個度係咪key上去

屌 key個人去花市度

頭兩輯個陣容真係有今生冇來世

綠幕

鐘嘉欣係天生嘅演員

擺明啦 咁撚明顯

竟然有真人

唉 嘉欣唔揀林峰 揀左 唔知結到婚未

家好月圓慶中秋係神級
個個都2x-30頭
點比
又好戲

好掛住佢叫「管家仔」呀

覺唔覺夏雨一般

free lunch

嘩 睇呢套野真係學到好多潮語
同後生仔嘅距離拉近咗
成個人都young晒呀

程亮死嗰幕先

電話亭

而家除左bosco 同signal 真係未夠班

東拉西扯

六合彩6 8 9

常在心呀...單case呢...我諗到點打啦

好掛住呀峯bb

岩岩果幕有種講唔出既怪

唔係一般咁簡單 衰到冇人有 煩膠

打牌係咁鬧？

點解唔加連詩雅做

好離地下...d劇情

諗返起sa姨當年成日比呀月潤佢

愛回家都有劇情過佢

着三點式先會接

嘉欣揀左個好老

好鍾意睇菊姐鬧人

公公係米雪老豆！？

死攞婆

連詩雅做戲好過唱歌啦

why not both

米雪真係好靚

風韻猶存

鐘意慘情既司棋，一係期待佢做奸

$10利是換$1000利是

鬧得幾好

台慶垃圾劇
係咁上下質素啦

利申： 屌佢老母我已轉台

我只會諗起做鍾教授嘅電台節目

溏心方程式 美好>一對人戀愛>爭家產>好人得到善報>完

個一年後娘到

個一年後做乜鳩

一年後 公公！！

咸濕仔gup完條女肯定打飛機打足一年

唔好做狗公

Signal Wong

個一年後真係冇得頂

信號王

莊思敏條腿正到

Signal

吳家樂

signal

Signal Low

好撚7正
又白滑又長

米雪個妝

米雪好正

做乜講雞腸

屌你我未睇架 劇透哂，今晚返去先睇

講得好怪咁

廣東話口音嘅英文

但閪面

但好樣衰
矇頭入閘

米雪瘦到得排骨咁

未睇入黎做乜

咁你死入黎做咩

識食

米雪咁既年紀仲係咁靚

想屌米雪

正常扮外國讀書既細佬應該要講好重美國/英國口音既英文既咩

笑左出聲

take care myself

想試試

真心正

外國群返班華人咪咁囉

完全冇劇情可言，行行企企食飯幾味，已經冇睇

米雪加香香公主計埋夠唔夠100歲

第二輯嘅米雪，仲記得叫殷紅，以前細個，睇完佢真係好驚佢 今集

冇左爛奶茶杯？

米記62咋

加埋香琴

米雪停埋經 可以唔洗套

沙中線係咁賣廣告

唔好玩佢啦
佢真人已經好慘架啦

剔茄吖 賣sell

加埋都唔輪到我，你估個個耆巴咩

d隧道轉掘真係好西利

討論post叫人唔好劇透 笑撚左

紅姨
最尾呀秋將間餅餅鋪既屋契比返jo鮑，紅姨係咁講「我冇錯呀！！！」
好撚深刻印象
搞咁多野都係個吉

如果冇香香真係唔想睇

上openrice叫人唔好貼野食
我未食飯

紅姨真係好奸好霸氣，今集柔柔弱弱仲要做好人

D英文

兩個啲英文

yourself play

正傻閪黎

ck姐著肉絲

聽到我個仔雲加

米雪對腳

個仔咁高

好撚正

好白滑

鐘嘉欣話我同dr ling係冇野個度
激到紅姨死咁濟

香香索到

香香

嘩香香靚到

可能太唔老黎

真係好撚反轉
好似就係50點收視個個位

係咪瘦左

十幾年都係去人地度拜年講句恭喜發財食蘿蔔糕就走

真係幾 而家

香香正到仆街

好想奶

佢好好戲 打落嘉欣個part

係明顯錯文法

米雪日日著紅色衫

香香吸左老公d精華真係唔同哂

肉絲

父幹

好撚索呀belle

屌你班19, 又話唔睇唔開 post. 最後咪又係喺度舔TVB

香香好靚咩
成浸老態個扮後生

好撚靚女！

對眼整到好怪

為左人地封利是咋

同埋殷紅look好靚好襯佢，10年後老左唔少啦...

屌你老母，d配樂係咪大包整多兩龍

仲有敬茶
好撚on9

GV

個場所有人都好正
包括所有圍觀嘅人

曹總

咁有米米記都唔知

車牌號碼咩

曹總居然識講普通話

曹總bb

得人恩果

兩家人接近0交流

紅姨真係世界級

我唔會輸！！

恩公呢個term真係娘到仆街

不嬲都瘦

係塊臉有D BABY FAT

喂

2個唔同階層D人

報恩姐...

真心？

又翠華集團中心

搞一輪先6杯
睇你沖到幾時

去左隔離區咁
睇到好老尷

夏雨咁有錢
都唔知點解王浩信驚自己溝唔到香香咁

Signal同香香係咪照dup常在心同程亮

米記嫌佢地冇銀？

係素秋先岩
呀管家仔冇錢

點解你個記得咁多年前嘅劇情

好悶

嫌佢哋草根

因為好撚好睇

似管家仔同于素心多d
講諧級觀念

一邊想報恩
一邊唔想佢黎

做證人係應份
根本唔係啲咩恩
想黐人金糠就真

我都知好好睇
但已經唔記得曬

于素秋
佢兩個真係好撚襯

而家發咗達喇喎

夏雨都好唔草根下

管家仔 我係呀秋就狗衝

因為係主要贊助商

講到好似贏硬咁

好唔鍾意黃鍾澤個定位

說不出的不協調感

我都記得

唔夠高貴
又唔識英文

抽亞太區

亞太區
林峯

管家仔
仲有bosco凌醫生

奶茶家道中上
十一哥家道中落

婦產科

幾億都要搶

我淨係記得啲名

記得以前做親佢地嘅戲份就轉台

男人係ON99

其實2家老婆都唔想去

但係男既又唔敢膽講出口

溏心一二返睇左兩次

香香個口成日都戚埋一邊

情節又咪差唔多

香香同鐘嘉欣差好多級

睇到識背 有一百次

應該dup管家仔同于素秋

溏心鮑魚

劇情好散

姣𡃁女

菊姐啲普通話又講得幾好聽

Signal同林峯都差幾皮
劣化版咁

最後一節實有嘈交戲份

個頭鋪得咁差既 悶到

好撚煩
恩公

都係米雪唔鐘意

溏心2
「我說你行！你就行！」
幫視帝祥去澳洲同呀妹團聚

睇親家好月圓都覺得荷媽好撚慘
屋企有咩事都係佢一個人咩起哂

香香 巫婆 達哥 脆魚
四大屎戲

屌你有聲

仲有煩膠呀妹（唔係親生）既sa姨

溏心2插曲
ice cream

有得得地搞下笑

係咪回憶返哂黎

其實關菊英都係好戲

恩公！

唔講真係唔記得
好撚正 要翻睇！！！

去咗誇世代

Talk to me

My love will get you home boy
My love will get you home
好聽啲

D 用語聽到毛管凍

暴發戶對住世家大族心虛

溏心2真係好撚好睇囉

有唐文龍未

唔敢睇

夏雨人設係咁

啞女法拉

詠慶

好老檻

上2套 嘉欣，徐子珊，法拉都極正
呢套我居然覺得米雪最正

好掛住降魔的

溏心2我睇撚左三次 每次睇完都會好空虛 已經搵唔到另一套可以媲美

又好似係

嘉美，正宗死八婆

鬧交戲前奏

家好月圓慶中秋

屌你老母垃圾打手

明明睇到識背都好撚想返睇！！！！！
真係好好睇好有家既感覺

返西班牙啦屌

笑撚左 不過係keep 得好好

葡萄牙呀清

呢套李思琪會唔會又死

一齊

Sor
屌真係要翻睇

2都冇死

60路米雪

背撚哂

香香對腳正撚到

兩輯 DVD 我都有買

記得有日放學喺商場 睇住溏2拍戲
拍個替身(米雪)碌落扶手電梯

我直頭唔記得曬邊個打邊個

死硬

岑麗香真係丁唔落

遲下生意失敗要賣香香初夜俾大陸佬

同得大陸人傾生意就係咁架啦 女人出黎做乜鳩

垃圾表叔恭又出現了

正， 排少個

識丁一定丁米雪

成浸老態

訓著

李成昌做仆街仔?

巴打食開vs啲model

比sa姨推撚左落去 嚇撚死佢
心諗賠死

仆街仔樣

米雪+ali

個假髮

菊英字 D

米雪真係好正

中離都辛苦

作為 tvb 粉絲都頂唔順

米雪摸住佢大脾 我ff佢摸住我

配左句

我都記得關菊英頭文字D

sergio.gif

劇情好撚悶

thing big黃 ....成日都唔記得個名

米雪推嫲嫲落樓！！！
媽咪我記得你唔係咁教我嫁

乜撚野wifi......

Haha you so funny

原來係支那風暴

我都岩岩翻睇完家好月圓
好撚好睇

雜警奇兵仲好睇

米雪carry

Wi-Fi

有錢真好
屌咩靚囡都得

Linna

翠如

衰女！！！！！

嫲嫲臨死前同你講咩呀

裸婆！！！！！

見到脆魚就諗起佢啲喊戲

又係脆魚個黃馬掛

又係唔係hana嗰首

快啦！！！
真係好好睇

入正題未

魚條腿

翠如又露腳

呢套好似無咩人睇 其實C君好正

知唔掂 扯左都要拉出黎

個面咁怪仲要整容真係你地食埋我果份

借醉行凶

姑大過姨 姨大過表叔公 表伯娘 表嬸

親人媒

點到即止果種

集集都屈阿月

我唔知點解嫲嫲臨死前會想見你

d笑點去哂shopping度

公仔做依D角色真係正

仲要生撚左個仔！！！

一有脆魚成套戲即刻低b晒
只要好想好想 好信好信

屌又係呢d劇情

嘉美真係睇到想打鳩佢 恰鳩楊怡

你肯定有佢先低b晒

夏雨個角色真係幾煩

我覺得隻狗最好戲

脆魚同Bosco咪關係？

嫲嫲同我講你兩個（jo鮑荷媽）加埋百幾歲人仲係到拖手！佢想嘔呀！！

（好似係咁）

係
佢隻大戒指手指指 真係好有霸氣

上網又係可睇哂

有？

我殷紅！！唔會輸！！
鐵人紅

但係咁樣唔代表你無推到麻麻落樓梯架

10集姐

有聲既仆街

Link or lomo

Azdrama

緊凑你老母，我記得第2輯第一集已經有李香琴同司琪姐爆seed

呢輯

仲有一堆兒女私情

唔會喊架！！！！！！！

唔撚洗睇，今集成1個鐘都未入正題

有脆魚/香香戲份時可以係咁撳Keyboard右掣飛帶

呢太台慶劇真係好好睇
我晚晚都追

降魔的除咗結局奸角匆匆結尾外
係今年最好睇
好掛住

齊來瘋狂討論家好月圓

洗唔洗開返個post

沒有常在心的日子 第一天 晴

第1輯太收得
結果第2輯夾硬每集都寫d爆seed位

開定2

[推到完場] 溏心風暴3（2）

但我覺得第二輯個格局大咗又好睇咗

2屌打1啦
1好撚慘情 峯峯 大媽同鮑鮑都死左

最尾同咗得得地一齊其實好麻麻

齊 來 回 顧
溏 心 系 列
經 典 主 題 曲
震 撼 全 城

講不出聲 — 溏心風暴

無心害你 — 溏心風暴之家好月圓

二手閪

咪撚推啦屌
一陣個監製以為好撚好睇好多人討論

如果可以恨你

如果拜年拜到咁 我就唔撚去

G持

家好月圓真係屌打第一輯

齋睇智雯都可以睇2粒鐘

我想問呢套米雪係奸定忠

黃宗澤有22個女友

爆post

睇返尋日果集以為睇緊幕後玩家
最後bosco去翠魚果間屋同bosco幕後玩家間屋一樣

幾好睇其實
唔明啲人反乜鳩

成日乜9都反
又以為自己睇美劇好高級好有品味

今晚去新post啦 各位

去佢度

[推到完場] 溏心風暴3（2）